MissPun條篤灰狗都攬，連登仔係咪谷緊精

香港依家先爆疫情因為有人放炸彈係關口同黨鐵站
而爆炸案手足比人拉，就係因為Miss Pun 爆哂佢地所有資料出黎引起班狗注意
條八婆先用桃色糾紛黎抹黑D1 何手足，扮受害者上位
無幾耐就爆哂D1 同D4張手足既個人資料，包括電話住址出黎屈佢地偽前線
屈佢地轉售裝備圖利近萬元，仲話佢地呃人錢

如果唔係爆炸案香港一早因為疫情冚家剷
而依條八婆搞到手足隨時坐一世監，而佢就Patreon 賣咸相比你班連登仔賣到笑

你班精蟲上腦仲好意思講咩黃絲講咩手足
最撚黑心個個竟然吹係黃絲KOL
自己諗撚下佢除左漂白水潑下門口仲做過D咩?

成撚日係度捉鬼，但擺明係篤灰狗個位就捧做KOL
你地真係弱尻智

隻賣相雞天地不容

成班連登仔連反駁都唔敢淨係識負評
學咩人講公義

你唔盲撐就係五毛 pr 風向撚
同班兒登仔講獨立思考 理性討論真係得啖笑

好撚難頂
你正正經經去卓明做我反而唔撚怪你
又勁撚醜樣 又要賣相
仲要群埋email 呢隻垃圾人性豬

有幾on9先會比錢買相買2手衣物
比得咁多錢join plan,叫雞仲好大把女揀
呢啲貪錢雞，就算冇社運都會利用其他嘢上位。

其實兩邊都on9，曬時間去撚佢做咩姐

miss潘話比人煩左幾個月
但幾個月都唔Block人仲同人傾計 咩心態

有無詳情？

唔好講個事實出黎得唔得

唔攬點買二手底褲呀

我成日都唔明
點解唔正正經經識下女仔
要搞埋依d嘢

關你撚事

因為佢哋自己唔正經識唔到正經女仔 臭西呢啲樣都J得落我真係唔明

連登係咁上下質素

晒氣啦 連登係咁 根本我懷疑個班人自己先係pr公司 有乜人講野 三句唔埋就係話你pr 五毛打手

有冇圖 佢點爆料

呢條女我真係攬撚硬
你有意見？

弱智都有得開房
你有無？

垃圾一定要清

講唔講miss pun都好，你D「重要」post都無人推

警察同示威者都錯 曬時間係佢地身上做咩

詳情

推

雞頭定恩客？

正視問題都唔重要？

就算賣裝賺反d錢都好 十萬八萬算係咩 出得去預左比埋條命出黎 最後退場拎返d錢保平安唔明有咩問題

樓主做d走 PUN家軍好快殺到

Ching 講真話 幫你推
爆炸案手足比人打到斷腳 就無人攬
走去攬個篤灰既
好嘔心

屌，又Miss Pun
2日都狂開posr推上嚟
PR公司玩夠分化未？

我連MissPun係邊個都唔知
淨係知道成班連登狗公follow佢

雞都有愛港
好撚鐘意香港，唔代表唔鐘意撚

玩SM，援交，性生活不檢點
係外國最多咪俾人踢出黨
有冇話日日討論點解踢佢出黨？
點解你要保住佢？

點會日提夜提？扮正反方討論架...
依d post 根本開嚟都on 9

拉 依家周圍開post批鬥都係三毛 PR 狗
學下藍絲啦 做錯野即刻拎上檯批鬥
我唔覺得依家要急住係咁開post批鬥囉
你批贏左有意義咩？
留返d 力去國際戰線 集中火力屌政府好過啦
我唔想再先到呢d post充斥成個熱門

每個post都要講一句
唔好再將叔一燒同搣時潘拉埋講
後者雖然係藍絲，但唔涉及政治，只係私怨
唔好乜都講黃藍

見到真樣都照j既青頭仔
呢d款 叫雞都未必入閘
隻人形豬梗加另計

呢單野其實需要交代下

篤人灰仲係咪所謂同路人

爆炸案係邊單，屯門中學果單？

Pr 五毛 風向撚 分化撚

一攬就係pr or恩客
同連登仔講理性？

2020 年 3月7號 「九十二籤」果單

爆到同d1d4一齊上埋文匯報呀
自己google啦

你係邊間PR公司？

冇你嘅事呀

佢撚鳩支那人有咩問題？人人話無一個支那人係無辜

唉屌唔好再討論呢兩個無關痛癢嘅人啦好嘛？
香港人大靚正事要做，連登唔應該咁撚多post講呢啲花生嘢

你講得冇錯。黑警同手足都比港共撚緊。

而我睇唔到呢件事背後有咩脈絡，女權主義？狗公？

搵唔到
麻煩有source就貼出黎方便大家
唔該晒

推 好多弱智仔精蟲上腦 仲要係對住隻豬

潘書韻嗰陣點解一口咬定話何D1高價賣佢送畀學生嘅文具
係因為佢叫啲學生去何D1度攞，但學生返到嚟話要錢嘅
佢發覺好多個都係咁
就攞啲WhatsApp record就指控人賣佢啲免費文具
但何D1就解釋，佢啲免費文具一早啲人排哂
賣嘅係何自己嘅存貨
基本上潘書韻一出po話有人高價賣佢嘅免費文具畀佢啲學生
要求回水，就已經令何D1有理說不清
期間仲因為不斷有人話何D1以前呃過錢
更加令到潘嘅fans同黃絲唔信何D1

而家嚟重溫一下潘書韻當時講過咩

所以攬佢？攬佢

D1比狗打到仆街

唉
勇武永遠係被割嗰個

雙重標準姐 冇事

突破盲點

最尾張圖講唔係主動爆

咁姐係有無爆人地個底？

諗起無間道嗰幕，咁咪周街都係差人？好多㗎

推唔旭, 都推

心水清

其實好似時不時都有連登仔扮女人玩9啲毒撚/呃西屌果啲

煩撚到..條臭雞點關我撚事

爆左啦之後又del，到啲手足後來俾狗咬私刑打個時，又放風話兩邊「和解」，屌佢老母狗撚過閪。

講足兩日 拉

拉

樓主pin下

篤灰篤正個堅野
姓潘既佢自己只係賣d相呃飯食

點都要推到姓潘既交待件事，唔好係到避重就輕

潘書韻攞住佢啲fans嘅留言，指控對方係呃錢嘅偽勇武，但事實係咩？佢寧願爆人資料，但就無爆佢啲所謂真憑實據。潘書韻係會屈個思覺失調嘅病人買Chanel，仲直播埋嘅女人，今次明明出嚟嗰個係煩住佢話摸胸嗰個，都唔係之前po嗰個藍屍，都標籤人哋藍屍，佢係得勢不饒人，有證據喺手仲好來好去？

其他都次要

爆人個底真係要出黎交代番

我都唔柒明
得閒post下文宣之外有咩撚野做過
從中你地又以為黃支持支持 其實知唔知好多人食住條水搵食?
你話佢堅黃 我可以同你講 八成既人都係向錢跪低
點解佢係黃?因為佢本身係藍舍邊就搵唔到錢嘛 未拎黃個名搵住先
幾年後你撚記得咩?你地會追擊佢地?算鳩數啦 利用你地既善忘渣
miss潘?一年前識佢老鼠啦 係你地撚屌成鳩日亂捧鳩人上神台
改改口號啦不如 香港人!善忘!

有班人篤灰當睇唔到、扮唔知....

係未被人拉之前就話和解咗嘅
但到爆炸案被捕
潘書韻出嚟攞尾彩
睇返佢同佢條仔劉嘉衡被藍屍打
仲原告變被告
D1D4嘅朋友有冇落井下石呀？
今次潘書韻終於自己玩出個禍嚟
完全係佢自己攞嚟
亦係佢啲濕鳩fans一路縱容佢
到而家仲攬佢？

點會唔係佢主動爆呀
有何D1相個啲我廢事po
條撚樣無真憑實據為意氣爆鳩哂人全相全名
最後一齊做文匯之星

佢賣相都唔止過萬啦 賣野有過萬有咩出奇

單野都唔識佢
連登上曬熱門就search下佢
想問下有冇佢fans知道佢啲bra邊度買
好難買到有d cup 又有款

尋日過幾千正評話攬佢個啲含撚啦

打兩粒字以為現實攬撚住？

有咩好交待？
定佢打篇千字文/拍段片交待完就當無嘢
等過一排繼續有人課金佢啲套餐？
有時有啲人唔即刻屌柒佢，
係等緊佢仆街呀
出得嚟行，預咗要還啦
潘書韻

篤灰都可以係手足 篤灰都可以黃

所以呢條臭閪比狗搞我都會覺得佢抵撚死

有班撚屌總係話非主線唔講得幫隻人形豬洗白 乜原來篤灰撚都要攬樓主小心啲 講隻人形豬壞話班撚屌又衝出黎話你pr架啦

真心唔明點解一多人攬呢條電子雞

呢D先好笑 攬?攬你老母閪呀?
你老母你出錢幫手叫律師定幫佢call擔保
打個兩隻字就話攬攬攬 無人識你呀大王

成單野到今日都唔明點解仲會有人護航
把口講兩句係黃就篤灰都冇問題？
仲要攬？
遲早唔知邊日就輪到其他手足受害
定連登仔眼中淫相其實係比手足重要

錯手負評

樓主你走先
呢度我幫你頂住

大家要屌就屌番佢之前篤灰單野
見到屌佢撚藍絲果班左膠真係好撚on9
不如屌番叔一燒輸民意啦

依隻臭雞 未上位前已經日日ff有人性騷擾佢 溝佢
忽上腦

置頂啦

POP子：我要死攬 你班PR狗食屎

攬埋隻野豬唔該

走啦屌西 煩L住曬

佢出賣手足有咩問題 哭豬

關我撚事,J 佢副body啫

過街老鼠 人人喊打？

毒果經常篤灰都大把連登仔嗌課金啦

五毛！分化！blocked!
佢係黃 傻仔係藍！

重要嘢係做出嚟唔係講出嚟
個限聚令同禁堂食根本好多香港人拍手叫好
至於咩初選咩確認信，而家立法會選舉都就嚟押後
你覺得自己喺網絡開po討論有咩咁緊要呀？
人哋開幾多個po關你咩事呀？

話撚知你攬住佢死 wfc

黑警係我哋仇人 黑警日日鬧事

重有3萬

麻煩睇文
推!!! 3萬thx

毋忘制裁3萬仇人

警察為打壓示威，日日夜夜加班賺了不少OT錢，有地產經紀早跟我說過，過去半年很多警察都用這筆不義之財入市買樓，甚至有人因不忿被罵毅進仔，借到盡買入太古城，以求自我感覺良好。假如特朗普和美國國會真的為正義而戰，制裁名單必須包括3萬警察，香港人一定會跟你說聲Thanks！

臭雞

呢個po最主要講嘅係問題係連登個觀念唔正
一有其他意見就五毛pr分化撚公墓猿
咁落去遲早愈嚟愈少自己人

樓主小心呀,快D走

抵制條臭雞

販民唔屌得架
識唔識規矩呀

又借啲意幫公墓完洗白

慳啲啦

垃圾pr 狗唔敢去死攬post 嘈

你走先 我幫你頂住 班兒登仔無性咖

以前好多人扮假膠，依家一扮就俾人屌到上天花板

咪就係
佢撚人都係因為人地性騷擾佢，係鬼關黃藍事咩
乜鬼都扯去黃藍諗住合理化件事
樓上仲話要學下藍絲啦屌是非不分你學埋我份

買相真係好on9

藍絲都可以係手足 黑警都可以係黃

blocked

推願榮光歸香港

成班5毛啊話緊你地啊

半年冇出post就出黎叫人批黃

賤雞

呢啲撚樣好可能就係當初一見潘書韻開PO, 就一齊鬧D1高價賣免費文具嘅on9仔嚟

佢同肥婆都係臭雞

push

Pin依個啦
成班毒撚想屌個醜女係到護主

電子雞死臭閪

鬧潘書韻嘅就係五毛係Pr公司
而潘書韻爆義士資料就係黃要攬佢
黃絲真係有精神病

啱呀, 潘書韻玩嗰個肥仔唔係弱智仔
撐佢嗰啲先係呀
喂, 撐佢就唔好得把口
課咗最貴嗰個plan再送多個Boy Chanel先好講啦
壯大黃色經濟圈呀

死攬完人哋都唔識你啦

扮弱智都仲有得同人開房合照嘅

冇人care呀，咪阻住哂啦

條社運雞終於收檔

劉穎匡應該鬆一口氣

劉家衡係仲沉緊船, 定已經割蓆?
就快全香港都知佢直播同肥仔玩SM
同敲詐精神病人買紫色Chanel袋喇喎
唔好做謝東閔呀

一個有重要性一個無重要性，點可以比
block左咪算囉

巴打你好撚型
希望你攬得住

弱智啫, 做唔到鬼嘅, 係鍾意捉鬼咁囉
可能因為咁樣先係要攬潘書韻囉

張圖

唔係篤灰都攬
係專撐篤灰

手足私吞佢買gear比其他手足既錢就冇問題

上兒登 勿認真

Miss pun 汁男小隊：整炸彈係暴徒篤灰有乜問題？香港有潘潘心口兩個炸彈咪夠

發現拼音撚 性 形

撚條藍絲係咪錯值得商榷
但篤灰單嘢就真係值得日日拎出嚟鞭正視聽

係喎有得block 㗎喎

P

一日到黑開post講呢條女都唔知jm9

Lm 黃唔黃一回事 柒唔柒又係一回事

成班汁男學人笑人毒撚
冇跟開班KOL都記得呢條女篤灰啦

Meanwhile people are still subscribing her Patreon.

識玩，無限消費被捕手足，可以用呢招搞埋販民，話佢地4年議會做唔到野先害到D1D4要放炸彈抗暴批死同路，永續共匪

屌你老未開始上連登上到好撚燥
唔撚係黃唔黃 條仔係唔係弱智的問題

係隻雞本身做既野敗壞社會風氣價值觀錯曬

醒未啊 明唔撚明啊連登仔

支持Miss Pun

與其follow個miss pun
不如follow高手紹仲好過啦

你信唔信兩個大男人，一個日日揸tesla 幫蘋果寫ai 要呃佢1萬蚊

佢撈埋涉嫌高價轉賣免費文具同之前D1嘅事嚟講, 已經係唔公平。最後又無對到數, 點解咁一口咬定? 至於嗰段D1叫佢學生買文具嘅錄音, 我又想知佢指定啲文具剩係可以送畀佢學生, 而唔包其他學生?

D1有講過自己買既文具量同八婆潘比既差唔多 9:1
之後d1送哂個1成之後用成本價賣自己個9成，個八婆就老屈人呃錢
根本就係有舖屈完人之後扮正義黎呃人課patreon 既癮
慣性詐騙犯

個陣佢啲恩客喺連登吹到人地揸tesla係撈倫敦金呃返嚟

Miss Pun一睇就知係牆頭草, 為利是圖靠痴光環搵飯食, 只係一隻用唔同光環去Justify自己既行動既臭雞.

做電子雞 = 身體自主
撚白卡佬 = 撚藍絲(冇證據)
撚fans收兵叫人買野 = 撚咸濕佬抵佢死買窮佢
從來都係對方問題自己冇問題

問反成場抗爭運動佢做過乜野?
佢只係走出黎抽水, 扮黃用抗爭上位仲要督灰
乜撚野光環都爭住要, 但佢既行動全部都係為左自己既自私行動
佢既行為根本唔止係電子雞已經係一隻實體雞 (收左白卡佬好處玩SM奴隸PLAY佢真係應左約又鞭左人, LIVE就係証明)

啱, 佢今次都係
呃唔到個藍屍
反而引到個廣州肥仔

廣州仔IG DM完
就係fb 夾張藍絲whatsapp 圖落去屈人係藍
次次都用同一招

Miss Pun、Emilia Wong：

唔該你地收手啦，唔好再同抗爭運動拉上關係，唔好再影衰女性抗爭者，唔好再協助藍營去醜化抗爭運動。

好多女手足為左抗爭運動，導致身心受創，搞到要坐監，付出左青春前途，仲要為經濟擔心。

相反，你地透過抗爭運動知名度大增，賣咸相賣到風生水起，有錢去 book酒店，化妝化到靚一靚，搵攝影師去影咸相。宜家仲約埋男人玩SM直播，成功做左社會焦點，可以話有名有利，出哂風頭。

你地既咸相、影片已經廣傳天下，街知巷聞。你地已經成為黃色陣營既污點和毒瘤，成日比藍絲用黎去抹黑黃絲。

好多藍絲叫你地兩個做「黃絲臭雞」、「黃絲抗爭天使」，藍絲想利用你地去抹黑女性抗爭者，將女性抗爭者醜化成「臭雞」、「淫娃」、「蕩婦」。

你地思想好開放，可能一D都唔會介意，但係咁樣對於其他女性抗爭者好唔公平，佢地都係平常既良家婦女，唔應該受到衣類型既侮辱。

如果你地真係想運動好既話，真係唔好再參與政治。你地有你地賣咸相，做你地既性愛KOL，賺到錢既話就低調捐比612基金，唔好表達自己既政治立場。

黃營根本唔需要你地幫手做文宣或者抗爭，你地既聲譽和形象已經好差，你地既參與只會令到黃營尷尬，令到我地比對家唱衰抹黑。

分化撚

PIN左
仲有話咩我半年無出POST
我成撚日都回POST唔算active user?

好多正評喎，連登仔一定撐樓主啦

港版太陽花女王!?

你個世界係咪得個人主義
唔識分是非黑白

坐在幾耐

即係佢亂咁爆咗手足資料，搞到黑警查手足，仲查到手足係同爆炸案有關？

出句反問覺得自己係道理

爆炸案手足3月坐到依家仲係荔枝角未判
仲每隔一排就比人送去小欖再教育2星期

Push

咁中大EMAIL講既係道理啦掛?

而家排緊d1-d6
但拘捕左14男5女
Total19人

羅湖炸彈

明愛醫院廁所炸彈逼罷工好似計埋同一單

篤灰臭閪死十次都唔撚夠

以事論事，今次性虐/禁固弱智人士做錯哂

淨係想睇佢J圖

公墓猿和平集會
嗰日仲個個打飛機話好人哋型
慳啲啦全世界都係condoms

btw我冇幫佢哋洗白
你哋依家真係意見唔同就係度批鬥

根本就係一條仆街

根本連證明佢係黃都做唔到

冇既
代表其他藍公墓完？

咁睇公會人數

唔好拉去第2個話題

講真 連登仔撐親個d邊個唔係仆街 次次真係義士就第一時間割
反而d仆街kol 仆街記者就攬住話係手足 不割
都痴痴地線

乜撚都無做過既就KOL
前線比人拉就話係鬼
成班冷氣房肥宅淨係識打飛機

真係好嘔心 講真 三句唔埋就pr打手 做嘢嗰班永遠比人屌話係鬼 影義大頭又話記者不割 篤灰又不割 有人行動就好鬼好鬼 失民意

話比人騷擾又唔block人
係唔係有目的大家心中有數

你應該屌上面

講多兩句就叫你集中火力, 要理國際線
繼續比班偽黃呃錢周圍抹黑手足

心諗你邊位

搭單宣傳：五毛支那藍絲狗 屌手足屌到咁，仆街仔

你女神淨係會同性騷擾佢既人傾計
你地算吧啦

識得有人真係比錢睇佢地d相
但比左錢d相都係打左格
on9到一個點

相呢一買一賣就無話on唔on9
但係敲詐人地十幾萬買手袋，威完爽完丟番比人就話當無事發生
就仆街啦

相仲貴過xxxxx

繼續一沉百踩連登仔

支持左佢先
篤灰狗 事件係咩事
會唔會手足被狗TRACE晒 未必全部關佢事
但至少KOL用緊佢影響力 幫緊件事
藍絲比人捉到就扮弱智

佢有幫過D咩?
影響力咪就係公開爆哂爆炸案手足個人資料
抹黑佢地扮受害者呃課金囉
你講下佢做過D咩抗爭野黎聽下

佢攬唔攬到emilia?email咁撚重

我見到佢IG STORY 都有屌新聞 , 仲有IG POST都有POST關於抗爭野
我淨係知唔可以同 手足 義士 割席
我可能蠢比人呃 但無買過佢相

炸彈手足還押侯審就冇人理，做實事就俾你班垃圾港豬當黑警/鬼，俾狗打到斷手斷腳時隻偽黃雞仲要抽水。你自己認啲篤灰雞做你手足好嗱，咪拖埋我落水。